唔舒服call 白車 call 白車呀

唔舒服記得call 白車呀

醫院唔知有冇黑幫ga...

推

冇事既